通知：本人九劫劍主將不會在時事討論post狙擊以下用戶

請好自為之

其他po矛所謂既

創意台放過我OK？

哈哈

你時事台嗰個post我冇追擊你，你站務個post我先追擊你， 加上你啦嗰兩個post都唔係時事討論